今次中共如果死唔去，廿年後世界將會三分天下

第一個係中共
第二個係一個以黑人為首既政權
第三個係一個以回教為首既政權
三者都係行某種程度既極端主義
缺乏生產力 科學發展停滯不前
法制崩潰 文明大倒退 全球大攬炒

但呢個世界70% 人如常生活

太陽照常升起

咪就係1984咁